鐘意健美嘅入一入嚟 （亞洲健美谷）

成班鐘意健美嘅可以係到交交心+吹水

支持你哋 不過係我哋世俗人嘅眼中
覺得你哋太誇張 甚至有啲核突

哈哈正常啊，唔怪得任何人

大家有冇啲咩人物特別想我介紹

Eddie Lai佢係細佬physical時候嘅偶像

講下大Wall

健力留名

brian au?

邊度有谷？

geared to max out heart attacks

+1
嚟緊一段片會講佢

同佢做咗個專訪段片出緊㗎啦

自己真係唔熟健力，但知道大家運動員嘅心態都差唔多

成日都介紹佢啦，遲吓都會出個post關於佢

揸F1賽車點都有機會炒車撞死啦
你睇吓欖球，打拳，MMA，乜嘢競技運動去到世界級都係危險